「突發」「爆眼少女」首次現身於民間記者會既錄影片段。

爆眼少女對政府及警隊表示最嚴厲既譴責，感謝急救及醫護人員既幫助，亦表示多謝市民對佢既支持。

爆眼少女表示希望將來「沒有人再受傷被捕」，「希望用我既右眼，令香港遠離痛苦，戰勝邪惡」。

#新聞

唔好意思借個post宣傳一下

民陣電話用於傳短訊, 不建議致電

831民陣大遊行

901 和你塞 13:00

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

香港人欠左你

一定會幫你報仇

支持絲打 希望佢隻眼會冇事

香港人 加油

我們會復仇

We’ll be back

八三一！

【 應承我，下次俾人打，唔好報警，ok？】

好勇敢

唔要你隻眼，我係想要你好返加油

還眼

佢隻眼點

推

一講到 Horus 隻眼就忍唔住喊咗

此仇不報,枉為港人

睇到喊左

佢有冇解釋點解無報警? 比d廢老係身邊講話佢身有屎，好撚嬲

sorry and I love you

樓主, 你標題話錄影片段, 但係...條片呢

冇公佈右眼完全睇唔到野...

借個位

幫幫手簽petition

Push

還眼呀屌你老母死黑警

G7 峰會其實已經比左最後一手靚牌我地，唔跟只有輸
控訴中共違反聯合聲明，香港脫離邪惡政權統治之路！

幾時告黑警

手足希望妳快d好番

lm等片

之前好似話睇到d光？

831 831 831

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

推

Now or Never. Don't FF we have next chance.

好勇敢好叻女

黑警還眼

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 829遍地放映會 831劍指中聯辦 9月1參觀機場 9月2罷課 721 85 811警黑勾結無法無天

想睇返條片

睇返民間記者會啦

見到段片個女仔右邊面好似有少少塌左落去 我屌

佢企出黎好突然，第一件事唔係講自己幾慘傷成點，而係繼續關心香港，叫我地繼續加油鼓勵我地，睇到我喊哂

家中兩老都係咁講
同佢地講狗會指鹿為馬又唔聽

心痛

香港人 加油

手足有一日我地會除口罩煲底相見

829放映 830胡忠 重光 831 民陣 901和你塞 90203 大三罷！

可唔可以掉份醫療報告黎塞撚住班狗同藍絲把口

好大機會比人反告非法集結

入黎睇睇我既情況 希望各位巴打絲打幫幫我 或姐幫手祈禱 萬分感激

屌，係，d廢老好堅持話冇報警冇醫生報告
唔搵泛民搞大就知咩事，真係on99，屌佢地都嘥氣
到時你地咪又係唔撚信，為屌而屌

好心痛好心痛好心痛
對唔住呀

好多謝你 你好叻女

加油呀
我地會幫你討回公道

希望可以爭取到電視台airtime

加油

721

咁即係唔可以告黑警?

不推不是人
好勇敢

Yes,we’re in the End Game now

eye4hk

屌 好慘呀 佢唔可以再俾人屈
係黑警攪到佢咁架
我要冷靜下 一切在心中
各位手足要一齊行落去呀

義士 唔知你會唔會睇呢個post 請你好好養傷 其他巴絲接力 祝一切順利

收到哂 請好好休息

無人提罷工嘅？推爆佢

push

開緊工睇唔到live，有冇片？

班仆街

睇到喊左佢要加油,好好休息同康復

仲有之前果位老師
望早日康復，親眼睇住我地贏

好地地一個女仔

wfc廢老

連登家姐

民間記者會（民記）官方意見收集渠道，目的為改善民記運作及日後記者招待會的表現。所有意見會由民記成員跟進及討論，一切資料均保密處理。

感謝大家的意見及支持。

民間記者會意見收集處：

民間記者會現有官方帳號：
TG channel:
FB:
IG:
YouTube:
Twitter:

報警想比人反告咩 警犬根本信唔過

家中2廢老都係咁講

宜家你覺得黑警重會公正調查,重要係黑警自己內部既失誤,更加無可能有正面少少既結果

721 85 811

香港人要做復仇者聯盟

多謝你。

絲打加油

希望佢可以好返

點解可以咁善良咁勇敢
但我地一定要黑警還！！！！

多謝你

片呢？

加油呀

D廢老就係知道個黑警會搞個絲打先咁講姐
就算報完警廢老都可以搵第2樣野講

救樓主老母

做咩係記招放催淚彈

係公司睇到好想喊

支持

加油！！！

絲打要緊強

可以收班藍絲廢佬聲

上得前線
就要負擔一定風險

佢係Fa

我愛你！

100%會反告
連街邊制服喺連儂場搞事嘅街坊都可以被人反告嘅時候
呢個case 班警察會點樣操作明眼人都知
題外話
講咗1000次有咩事唔好再報警
報警係等於將自己送入新屋嶺
呢個執法機關完全淪為港共爪牙
大家要學識保護自己
take care

第八次民間記者會影片：

唔會忘記，唔會麻木

3：30

We do not forgive
We do not forget

係呀岩岩先聽完 好想如果有一日出黎公開 打撚曬佢地把死人口

EYE4HK

好似不停消費個受害者咁
有冇諗過人地感受

黑警還眼
香港人加油！
光復香港 時代革命

此仇不報非君子

831

黑 警 還 眼

作為香港人，我一定會同下一代人講：
曾經有一班哥哥姐姐，為咗捍衛你地而家擁有既自由，不惜犧牲一切。
呢一份獅子山下精神，齊上齊落，香港人一定會薪火相傳。
多謝C打, LOVE YOU FOREVER.

不會麻木 唔敢麻木
多謝你

黑警 還眼

對你唔住

絲打好人一生平安

係我地對你唔住

心地好隔住太陽眼鏡口罩都覺靚
唔好忘記你既付出 不撤不散

絲打

Link

好想喊

香港。加油

黑警一定要還 加油

我淨係想你好返

有個好好好好既醫生幫緊佢, 希望可以好番

我哋一定會幫你報牛

還眼呀你班mon post老鼠屎！

接落黎交比我地 你好好休息下

除左推之外，我只識得講，願有天各位巴絲可以在煲底除下GEAR相見。

絲打好堅強
黑警落地獄

黑警
希望佢快啲好翻，大家加油

我已經愛上左佢

絲打要保重

一路諗住佢

班狗講明會鋤死佢暴動，咪玩。
一日未有獨立調查委員會，一日佢都唔應該現身。

心好痛！！

Fight for freedom, stand with Hong Kong
五大訴求，缺一不可；光復香港，時代革命

612；721；811

——————823 死線——————

晚晚十點 窗邊鳩叫；！831 民陣號召！遮打至中聯辦！；9月之後 場場機場；9月三罷

不分和勇！

好重要！記得逢星期五同日罷買！好重要！記得搭地鐵都跳閘、拍長者卡！

連林奠都開口話唔會查佢地
你覺得你去報警叫警犬查返自己佢地會唔會查丫拿
而家唔係醫院打犯斷正
佢大條道理話子彈冇眼再拉你暴動係基本可以肯定

推。

放心，班黑狗仔女一定還返比你

好堅強

睇到光都算失明通識老師3成視力都係

頭先無睇到留名今晚睇

一定會記住

黑警死全家

好對你唔住

You are not alone!

咩will back ??
我地都無退到

保住咗眼球，遲D一定有科技醫得番
God bless you

加油！
黑警還眼！

感謝你，希望你盡快康復

你都比個醫療報告黎睇下

612 721 811 820

戰勝邪惡

原告變被告，你懂的

好心痛
好嬲

手足你一定要撐住
你好勇敢
以後既日子等我地黎
你好好休息
直至煲底相見
五大訴求
缺一不可
寧化飛灰
不作浮塵
光復香港
時代革命
We rise as one, we fight as one.

下次捉到狗，全部人挖佢隻眼
下次打老黑，全部人打手腳， 幫荃灣青年報仇

出醫療報告塞班廢老口啦，係咁抹黑

早日康復

希望你好番

佢地只能夠理解最表面個層"常理"
例如犯法就係錯 有咩事就要報警
佢地最難理解就係因果關係 睇匪媒就會倒果為因
唔知道而家立場先行 報狗等如比人告

港女無敵
我愛港女

Never forget

快啲好番 我地會堅持！ 你都要！ 加油！

返緊工睇
喊到收唔到聲
d客問我咩事

811 黑警還眼

香港變到咁，攪炒算啦

獨眼龍

絲打要加油 好多香港人都會支持你

香港人加油

勸大家自己一個先睇
真係忍唔住喊咗

有仇必報，絕唔可以辜負佢，twitter見

女FA我愛你!!!!!

求片， Miss左

立場FB有

up

絲打好堅強

支持住

Never forgive

Will you marry me?

熝唔死狗，狗死唔易

香港變左支港呀，仲去報驚實變左送頭！

We won't leave!

無睇到，最後有無報警?

醫護人員表示 好開心可以為到你一分力

Horus
此仇不報 枉為香港人

真感動, 真係好勇敢,好堅強

我地一定會堅持抗爭,直到落實五大訴求

五大訴求,缺一不可
香港人 加油!

我地會還你一個公道

一定把黑警送入海牙軍事法庭接受審判！

天使

黑警還眼呀屌你老母

雖然我同你互不相識，
但見返你可以出嚟同大家講兩句，
係呢幾日以嚟最開心的事。

感謝你的付出。
祝福你，海內外香港人同你及所有義士同行。

香港人 加油！

好心痛

我哋唔會忘記。

我地全香港人都會愛你
早日康復

咁係咪著得性感就要比人強姦
人地FA黎

絲打啊 一定要港共血債血償

大家都要加油！

1

加油 要堅強
黑警係要還眼

想養佢一世

你先係我哋嘅英雄

睇到好心痛

多謝你 大家都好愛你唔會厭棄你

天眼少女

我愛你

好勇敢, 多謝你

要幫佢報仇呀

你係我見過最勇敢既女仔

Respect 我一定會繼續企出黎幫你報仇

我哋一定會幫你還翻隻眼俾你

堅強，撐妳！

我想講啲人信就信，唔信就算幾多證據都唔會信，但我係信，因為我知道佢如果報警，好可能告返佢轉頭，到時除時要坐10年監

多謝你 絲打要加油

Tui

5毛黑警死全家

我地會報仇

有咩需要一定要開聲

加油呀！好多人支持妳！

係囉都冇講到佢右眼嘅情況

Lm

Respect....希望你可以百份百康復

遮打見！

91機場見

add oil

我。 女。。正

警察親戚叫升中一既仔話自己爸爸係消防員 ...一人一相支持香港消防子女

心理建設
[返回現實] 其實比人揸住春袋既係大家

D廢老廢藍會話 “鬼叫佢出去呀！自己攞黎！警察只係執行職務！”

呢個仇一定會報

唔係確診咗下半世都睇唔返咩
黑警 還眼！

We don’t forget, we don’t forgive

絲打好多謝你, 你真係好勇敢
仇一定會報

睇左youtube 條片
D留言仆街到 好撚嬲

絲打 加油
隔住口罩眼鏡都feel到靚
心美 人更美

好感激佢
同埋呂小姐，尋日呂小姐都有去遮打
多謝佢2個咁堅強，香港人一定要撐住

快啲好番

睇到喊
多謝你 你真係好勇敢

個陣話仲見到有光
神說，要有光
今次我地真係只可以幫佢祈禱

加油女義士
831民陣 91機場

勇敢嘅絲打！
加油啊！

一定幫你報仇

佢係香港人既女神

東網啲藍絲。。

三隻眼，一隻手，一隻腳；血海深仇，永不忘記

重要係獸醫護士

每日十點要大叫黑警還眼
希望奇蹟會係你身上發生

絲打，感謝你先真
你係俾到勇氣大家
大家一齊撐落去

你好勇敢呀
有咩要幫手即管出聲
香港人會幫你

祝福絲打

多謝你 對唔住守護唔住你隻眼

睇到喊，眼淚好自然咁流，好希望大家可以贏呢場抗爭，好希望大家唔駛再帶gear，做番個普通嘅香港人。
香港人，加油啊！！！！

好堅強
五大訴求 缺一不可

個女仔以後都得返一隻眼 黑警還眼

黐線，無人應該做咁樣犧牲

希望另一隻眼冇事

睇到都覺得痛

父債子還

I am with you!

一諗到隻眼無左既迷惘 悲痛 憤怒
但佢咩都唔可以做
甚至報警都唔敢因爲會比人反告非法集結
究竟會幾咁無助
死黑警

五大條件
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

第時有咩要幫 即管出聲 我地咩都會幫你

點解唔公報醫療報告？

個心好酸同時覺得你好勇敢

多謝你重肯企出黎 黑警仆街死

絲打加油呀
We always stand with you!

唉！天無眼
香港人欠佢、欠義士太多！大家一定要堅持落去！

8.31 遮打見9.1 機場見

你已經叻過好多人

個女仔去左報警告班狗未？

起碼知道你而家無生命危險
我地一定會幫你討回公道
生活方面請唔好擔心
有我地
加油
多休息

快d好番

大家幫佢攞返隻眼

記得拎傷殘津貼，同2蚊八達通，如果無工開，可以申請埋綜援，我知道，可能你會覺得我咁講好怪，但呢拎呢啲係你嘅權利

多謝你
對唔住 我地保護唔到你

絲打寄語
大家要不受傷 不被捕
堅持落去！！！！

你好勇敢

就算前路係集中營 為了香港義士 我地都笑著走下去 永不原諒黑警

我們都為你心痛了

想放上Twitter可以

運動初期嘅6月：
0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。

企出黎告黑警
我地全部人撐你呀

想同佢講 我欠左你
但其實除左佢 仲有好多犧牲左既人
有啲已經救唔返 有啲仲有一絲絲希望
我唔想放棄
你地呢？

報仇

唔報警唔會被告咩

上次個女仔開記招咪又係話人老作
佢地真係一時一樣

成班廢老幾時死落去見佢地個毛主席啊

會俾班狗告返轉頭

😭佢好勇敢，多謝你的堅強！

dklm 政府含撚

緊急！！快！全民文宣！ 831遮打見 91 揸春袋 92+93 大三罷

831 遮打見
91 揸春袋
92+93 大三罷

好想同絲打講，我地連登巴絲願意養你一世！

有咩需要一定要開聲

我地愛你

開記者會交代

香港人，加油。我們付出的必有回報。

好好休養

好勇敢好堅強😭

知道....😢

其實 報唔報告警，班黑警有晒佢資料（入過醫院喎） 隨時都可以告佢啦。

721
811

我之前都為左佢屌鳩左我d朋友

之前話個女仔做咩唔出黎又陰謀論，屌你老母

頭先記者會已經話經醫管局羅左佢資料

呢兩個月出咗好多英雄

多謝絲打，好好休息，剩底嘅嘢我哋負責

對你唔住 要你受苦

哭了

Let’s fight for our freedom.
It’s now or never!

要時間申請的

〔過牆梯〕淆底唔敢入機場既同我入黎

報仇雪恨

笑然左

屌,真係每次聽到D廢老咁講真係好撚嬲,又話新聞講左係鋼珠,真係屌佢都廢事,
希望有醫生報告或者係醫生出黎解釋下,到底係咩野令到佢咁樣,還佢一個公道!!!!!!!!!!!!!!!!!!

點解個背景係警察 精益求精既 無知一問

尋晚美孚連儂牆俾人用棒球棍打，5個受傷，有巴打用索帶制服左兇徒，被人反告非法禁固。
另一單前幾日將軍澳尚德連儂牆俾人用掃把打，巴打用遮還拖，左膠反對暴力阻止2人離開並報警，被人告毆鬥。
前幾日元朗站連儂牆巴打制服兇徒，網上有片段，係完美制服，被人反告毆鬥。
估唔到大家經歷呢幾個月，仲係咁天真可愛，尤其班左膠，竟然相信社會秩序要靠狗維持。
講堅咁大個人，咁小問題就自己解決啦
不要狗，要鳥ok?
屍鳥

好堅強的女孩子
邊個再敢亂批評港女

出到你估唔想出咩，一陣d義士打埋佢左眼為佢右眼報仇就真係全盲啦。

告唔告佢都排緊隊畀人告架啦，只係人多未去搞得晒，你估佢要告警察警察先會告佢架。

喊撚左....

血唔會白流

推呀

支持公開醫療報告
告一哥 索償 幾千萬

已經有所謂中立既人同藍絲質疑
話條片可以係求其搵個女仔拍

又話點解要遮住晒樣又變聲

又點解要拍片唔肯出黎
又無醫療報告講係布袋彈做

唔好意思借個位
希望機場812 813有份籌款嘅出黎交代返
[走數尋人]追查812 813機場籌款

一定要揾到個射眼真兇出泥祭旗

撳錯負評，自推10次

支持你啊

黑警還眼！！！！
少女，你係善良勇敢的天使香港人都愛你，有任何需要就同我地講香港人都樂意協助